想去武漢睇櫻花果位警嫂叫黃小雪，中學係雞做小三

湖北省武漢市周三（8日）解封。香港警嫂Victoria接受中新網訪問時表示，聽到這個消息十分高興，覺得「我們國家的防護措施做得很好」，希望香港可以盡快康復，也希望待疫情過去後，能和身邊的警嫂朋友一起去武漢吃東西、看櫻花。

呢位警嫂叫黃小雪
中學讀屯門可藝中學 係雞係公廁眾人皆知
仲要同個結左婚有老婆既老師，玩婚外情
個老師叫劉德強，佢老婆都係間中學教書
好刺激

有無更多人爆料

推到全世界都知

一係叫第三者 一係叫狐狸精 叫咩小三

留名

小三

果然係臭雞

自膠

有無人幫身搵埋佢fb

或者叫契家婆

屌你老母

Sor

警嫂雞
推到比佢老公曱甴睇到

推

咁撚柒，邊個屌得落

呢個叫法最地道

佢係唔係雞我唔太在意，最緊要惹到病毒傳畀佢老公，再傳畀所有黑警。

都估到佢係做雞架啦！！有fd識佢 差d屌過

推一推

再推

G

小二

lm

咁都認到

第三者呀 小咩三
唔好用埋d蝗語

最好多d證據啦

最正

moto?

pushh

做二奶

好耐冇聽過呢個講法

劉德強老婆 叫余xx
果陣仲大緊肚 同一間中學教
最後仲唔做

屌你老母仲喺度大義凜然收皮啦
黃小雪

or二奶

對唔字 想符合番佢個蝗蟲

終於搵到最地道講法，老鳳以後都用

死臭雞搞到男老師同老婆離婚
個女老師當時仲大緊肚定唔知bb啱啱出世

Btw仲有無同學出黎講幾句

小你老母三
負皮是我比的

個名好支那

唔賤都唔撚去做狗啦
死狗閪

中學時期都幾轟動

點解咁多警嫂做小三
真係想幫都幫唔到

警嫂果然係藍屍天使

唔洗fc
黃小雪出來對質下！

花生

搞到人哋頭家散撚咗
個女老師個時好似大緊肚

戴住口罩都咁撚柒
除咗應該豬到不得了

好撚樣衰 成個大山婆咁

狐狸精

唐氏狗都嫁，因為俾狗搞大肚

好醜樣

小你老母三

Sorry

嚇撚死人咩

有無狗乸同個男人相睇

推post順便小你個三

定比人中出之後搵狗埋單

大佬呀 我地要講真相唔好抹黑 講都要講d有人信既 佢咁撚樣你話佢做雞邊撚個信呀

睇到了
屌

拉上少少有

戴住個口罩都覺樣衰

Btw有無磨牙

同佢中學同一時期嘅人好多都知，人證唔係證據？

就係咁嘅樣都做到雞

more啦
有冇閃卡

位老師出黎指正下

小你老母三
唔撚識寫二奶 同 第三者

咪先？憑佢個樣做到第三者？佢咁嘅樣同阿sir搞到婚外情？

劉蛇呢家仲有無搵小雪打友誼波

唔係，啲仔女都似樣

單野中學時期幾轟動下 ，佢老婆同中學教離埋婚辭埋職

圖呢

我抹黑既死全家
佢今晚一定熄fb
我話既

黃小雪當時老豆搞到多次報警

Save定圖 公開啦

屌你老母好樣衰呀

仆街 夜媽媽見到啲咁嘅嘢 嚇死人咩

咁劉sir點？

做雞係雙向嫁 唔係你話我要接客就係雞來嫁 佢咁既樣腿張開到一字馬係西洋菜街全祼成日都唔會有人屌呀 點樣接客呀

外遇萬千燦爛像繁星

好刺激呀 幫推

Photos

二奶呀！
跟我講10次！

btw叫維多利亞咁唔愛國，點做狗乸呀

二奶呀！！！！！
二奶！！！

黃小雪
余xx 當時大緊肚
做人學生 做上床
你對唔得對得住人呀！

你老公知唔知你過去呢？

中學仲小三中三吓話

呢個世界有報應㗎
十年前既應
你今日要還啦

一齊打去問幾錢晚

咁依家可以直接係床頭直接報狗，電話都唔洗打

pppp

唔記得左劉蛇個樣 係咪圖入面

臭雞

乜啊sir 食得咁偏啊
果然狗係配雞

唔好再打"小三"
整理思想由字眼做起

情婦
撬人牆腳
姣婆
二奶
臭雞

大撚把香港字比你用係都要用支那字

好ENJOY做中國人?
仆街啦你

後面紅衫呀ching

小三 係叫二奶

對唔住x10

個個狗乸唔係做過雞就做狐狸精
真係物以類聚，唔怪得咁多狗有性病啦

紅色衫

呀屌 做過我班主任

折墮到無工返，要跟學生炒散做姑喱

咁嘅女都有仔爭

死肥閪

咁撚樣衰岩哂啲黑狗

推

以為拋頭露面出嚟做五毛冇後果？

個男嘅係中學老師？

有佢地合照了 前排中間兩個
番大陸考察扑左足3日3夜

有肥閪屌完爽過，咪要還囉，做老師本來安安份份都夠過世

佢警狗老公

真？

條仔仲柒過條女

好樣衰喎

成頂綠帽由頭笠到落腳

個"中"字對上條女好似幾正

小你老母三咩

小三。。。屌你老母

要改口喇

食武漢大肉腸

我都想知
佢件事
傳遍幾幾屆

佢夠膽出來露面

黃小雪本人做緊搵唔到食既保險狗
之前仲賣大陸藥

二奶啊屌你老母

係咁質疑條mon post狗，見咁多相潛咗

啱啊
小三正確用法請參考我個名

推下先

一直都覺得點解佢唔快D去武漢睇櫻花
反正都解封左
好行唔送 記得唔好番黎就ok

佢好撚姣架，成日扮弱質纖纖咁，上堂跑兩步又話暈

小乜嘢三

唔好咁啦

唔去正契弟

哇屌佢老公姓唐？唐狗都嫁

More

真係老一輩先識

小你老母咩小

小你老母三咩，又中學又小三，冇人教你中文？

原來就係咁搭上，好淫亂

屌 嚇撚到訓唔著 兩舊肥膏走埋一齊

真係識玩

老師食學生 定 學生食老師

咁撚樣衰

嘩⋯⋯

老師食學生
不過條女就真係唔掂

個呀蛇都幾飢渴，咁嘅閪樣都要貪條女柒一定有處破？

咁都有market...係唔撚係啊...

Push la

我勸大家唔好ff
件事係好撚核突
劉德強 外號係月球表面（爛面）

嘩

Banner都話食全日啦

唔係處

戴左口罩都知柒...

隻G係咪有個細佬？

小你老尾三

係

Ching驗眼

咁樣衰都屌得落？

好耐無聽過

狗乸捨得返大陸未？

小雪幾歲ar

屌你老味！廿幾歲人，阿嬸咁撚樣

你又知？

93年出世

袁

下 廿幾歲？
我有無聽錯

佢黃社

唔係掛咁肥咁粗壯扮弱質纖纖

仲係prefect黎

條女咁既樣真係勾到男人？
個啊sir係六七十歲?

Lm

btw 唔係"蝕"咩

食全日添

那麼醜的女

佢係咪以為摙住個雙下巴睇落去就會瘦啲？

up

唔想睇狗乸, 有冇靚女睇？

黃小雪醒左？
我每個留言都偷偷留下負皮

支持佢去武漢

Fb del左相未

無警嫂 係狗乸

支那語

黑警埋單 岩數呀
垃圾同雞幾襯

讚同樓主嘅目的

但小你老母三 & 警你老母個嫂咩

點解俾人篤穿

一時手快打左出黎 sor

老實講
戴豬嘴都入唔到閘

屌真係好撚樣衰

網絡欺凌 此風不可長呀
好想有佢多d資料關心下佢

樓主下次留意返啦

有啲咁嘅過去就好心你摺埋自己啦，仲敢出嚟
拋頭露面， 方死人唔認得你咩

小雪咁識玩

咪玩啦 件廢中咁嘅樣佢邊有得揀
有閪埋身就食㗎啦
馬蹄露都照殺添啊

垃圾band3中學 同毅進仔絕配

push

2020 OU NON-JUPAS 討論區

有無"朋友"有流出影片

推呀推

大陸人名

好耐冇聽過

唔應該叫小三 小三係大陸叫法
叫就叫 二奶
黃小雪做人二奶
樓主記得唔好再犯同樣問題啦

上支那武漢做返佢自己既老本行啦

嘩嘩嘩

想睇狗乸喺fb ig微博歇斯底里還擊

狗乸已摺左fb
大家信未呀？

潛到落水底啦

小你老母三咩二奶呀

個名加埋信閪樣就知係支那人

二奶

第三者

咁嘅豬樣都做到雞 堅唔堅

真刺激
以前做雞做到全校都知 仲要搞師生搞人老公
依家就做狗嫂衝出黎奶共先揭番起做過二奶
若然未報 時辰未到

A

SP渣嘛

二奶呀樓主
btw咁撚樣衰既女都做到雞痴線

好激 臭雞
比我吊下？

係二奶

都係戴番口罩啦

一心諗住入黎睇圖
睇完出返去先

你叫同事們如何是好

咁既樣都做到雞

屌!理L得佢呀！鍾意去咪去囉。最好上哂去上面住，咪L再返來。

公廁雞

快撚D去啦

推一推先

咁樣爆出嚟
個老師好似慘啲
希望個老師係藍絲廢老唔係手足

唔好理係黃定藍先
作為男人有老婆仲出去搞搞震都已經係一個仆街

講漏咗，我先係冼迪琦嘅男朋友

嘩屌 不了

做二奶

推

個閪樣都似支那婆

比班小粉紅睇下香港人玩依樣嘢有幾叻

個樣係好撚醜不過少年十七八牛肺都有客！

屌叫小雪咁嘔心咩年代啊阿嬸咁大份仲小

一姣擋三醜何況十七八

醜在對眼，正宗死魚眼，點化都嘥化粧品

似37

咁撚樣衰都做到第三者

其實真係理撚得佢
警嫂呢班社會渣宰
冇嘢都搵嘢嚟講啦
洗撚幫佢辯駁

咁樣嘅雞。。不了

成班黃絲狗

醜撚到咁 狗都唔屌

一定就知fakenews啦

咁樣邊做到雞阿

唔好生仔呀
兩個咁樣衰既基因溝埋
個仔女咪異型咁

狗乸就是公廁雞

屌我睇左全日食考察團

好耐無聽過呢個term

屌啦星
咁撚樣都可以做二奶？
聽個名就知係支那人
不過估唔到成個山東大山婆咁撚樣姐

好L樣衰條女

哇
小雪細細個就識做人二奶 真係不得了

又醜又大隻，手瓜粗到可以掉轉抱起隻警狗來吊自己

二奶都咁豬
正室咪......

呢件事入面牽涉到嘅人全部都生得好撚醜樣中輻射咁款

推俾佢個黑驚老公睇

咁爆
真係警嫂玩3p

狗男女真係絕配，一樣咁樣衰

推下先啦

屌點解我笑左

屌你老母支那仔

警甴愛雞好正常
娶埋返屋企就真係
仔女慘啲
雜交而成嘅賤種

大佬 小三係普通話語區
我地廣東話語區 唔該用番二奶 第三者
文言啲可以用情婦
情婦係兩邊語區都接受都明嫁
小學老師教嫁 你係咪小學都畢唔到業

Push

PUSH

哇屌

懷疑有輕度弱智

btw, 小心俾狗咬

咩小三？小學三年級？？

唐氏定中左幅射！？

小乜撚野三

G持

睇完張相 真係狗先屌

原來柒嘅人係會有自己圈子

互相偷食出軌

咁撚樣衰都食得落

不了

這...這...這麼醜的囡
阿sir你要搞婚外情都搵d好小小既女啦

阿sir..
咁飢餓呀

屌你老母 咁樣衰

你屌埋我個份

過去咗就由佢過去

不過三歲定80
小心綠帽

我阿爺以前成日講除左呢個仲有士頭

不如係連登將呢d咁地道既字重生左佢啦好嗎？

狗同雞原來係絕配

真愛

咁撚醜樣都做到雞？

成陣支那村姑味

喂，有冇人識佢個黑警老公？？咁似我以前玩跆拳道個大師兄既

小你老母三，你支那人黎？

韓琛召喚

隻狗乸好豬喎

樣衰唔做得雞？

未睇內文
小你老母三

去啦
去飲下蝙蝠湯

嘩屌
笑撚左個樣
相由心生

pushhh推到隻雞情緒失控自殺

戴左罩都成隻豬咁

p

頂

唔講以為賓妹

是撚旦啦總之推撚爆佢

Upupup

乜7叫小三
屌你

咁撚樣都做到二奶 真識食

呢d咁精彩既post唔應該停留係連登
要令多隻g身邊所有人都知先可以收佢皮

相定老母

哇屌，男既屌學生已經有問題，學生勾引老師仲癲
好污穢阿

加番句慎入啊嘛
點解咁樣衰都有人要佢嘅

最後一屆會考同佢做過同學
個仆街老師塊面真係去整容都救唔返

我哋以前叫開二奶

講真，戴住個口罩都咁撚樣衰，咁嘅質素都食得落，劉德強好嘢！

小你老母三

警雞讀中學都可能係得小三智商就差唔多

咁癲

抵啦

如果pin到佳

污糟邋遢

屌你有圖

嘩個樣醜到

而家做雞門檻咁低嘅？

真係狗都唔屌

仲做過保險臭雞

發覺有愛支病都係啲不正常靈長類

個樣成30幾40歲咁

狗屌咗，否則又點會叫狗嫂！

二奶呀

反而擔心前劉太多d...
果個老師點
俾隻咁既野搶老公好慘

可藝近屯門市鎭公園，娜娜大媽嗰啲咁level 也大把阿伯幫襯，呢個應該都係去屯公開工嗰啲？

個太太好慘！

魔牙

全校都知件事 個二奶仲可以係學校立足?
比老師針對都已經玩死佢啦
個二奶本身屋企好差？中學同人同居？

喂 mon post狗記住報告呢個post落report呀

又中學又小學三年班
upmud9

好撚樣衰

嘩 咁撚豬既 開頭睇以為兩個男人影相

咁既樣...... 點硬得起呀？

做小三
做二奶

仲有二奶/情婦/賤人/水性楊花

嘩屌那媽一睇就知係大陸樣

個樣中五就生到咁焦急既

認真 我靚仔過佢

Popo好快叫連仔del post
Back up back up

相由心生
真係好樣衰

笑左 真心樣衰

嘩 屌 咁樣衰

水炮車做雞唔意外
唔知會唔會雞犬不寧呢

吊 返大陸住啦

狗乸即係狗乸，狗性難改

我正想問

真既話個女人都幾撚污糟邋遢

阿強鳩太痕乜菜都啱

嘩屌 同我差唔多 突然覺得自己keep得好好

而家我地白衫都想搵佢出黎執劑

果然係本身賤格先講得出哩種說話

王一梅咁嘅樣

咁樣衰都做到二奶？
人型猩猩咁款

小三
狐狸精

公共雞警嫂

連登仔可唔可以唔好咁癡線

咁刺激
想屌

吊你
咪冇肉Down syndrome既人

嘩個老師咁都食得落

雞都不如
個樣好噁心

咁撚樣都食得落?

而家連小三都唔講得

一定係死姣婆

死去支那啦

個中學阿sir係咪食開屎⋯
食學生妹食着個弱智咁嘅樣

阿sir可以入黎講2句

這是不對的

推推

大山婆都食得落？

唔撚講得呀屌你老母
小乜撚野三呀小小小 死支那仔

咁撚樣衰點食得落 十幾歲俾人屌到反晒皮 隻狗真係飢不擇食

咁撚樣衰都學人做雞

嘩好撚肉酸呀屌

劉Sir 食到咁重口味
搞唔掂

做雞仲要做保險雞

嘩咁撚樣都勾到人夫
唔知現任點睇呢
我就覺得你依家轆鳩好臭啦 插過條臭閪
離婚保平安

磨牙

小乜撚嘢三
2奶呀

識人讀果間都知道呢單野，男女老師都係同一間教書，佢係女老師大肚期間搭上男老師，搞到人地離婚。你可以搵果間學校畢業生FC

我們這裡的超級市場有試食。
二奶呀,契家婆呀,都唔合適
應該叫
試屌雞,
前20位試屌者可冇套中出

擔上山可食一個禮拜

食得好偏......

樓主5毛 宣揚小三呢d大陸語

心push

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

好post !!!

好大粒花生

講得啱

好樣衰喎 狗都唔屌

真係好樣衰 見到都鳩縮

MORE!!!

條女屋企係咪有d錢？ 正常真係好難屌得落

屌 一樣咁撚柒 咩質素配咩質素

保險
要好好招呼先簽到單架

仲要佢老公成日OT

絕配啦 狗係應該襯返呢種
支那雞年紀輕輕就識做人二奶
啲賤種雞格基因真係與生俱來既

咁撚肥 又樣衰 點做雞呀

好似台灣個福爾思庭

咁既款都做到公廁......

咁嘅樣都做到 ？ 得半個頭都覺得係肥婆

有冇小四

咁樣衰都做到雞

咁撚豬都做到雞同公廁

識人上過，原來咁有經驗

睇完呢個 post 開始明白啲黑狗。

男嘅弱智、女嘅做雞。出返嚟都係會比社會鞭撻，咪唯有自己圍爐做警嫂。

根本佢哋轉行做手足都會比人嫌棄。

pish

3p

笑死

都好似有好多可藝生係到

個老師都唔係靚仔

做小三？姐係三年班嗰陣做雞咁解？

二奶就二奶，第三者就第三者，乜撚嘢叫小三呀

好樣衰

咁樣衰都食得落

嘩... 好核突
唔怪得大個要做狗嫂

呢到係香港呀屌你老母

巴打識食

個樣睇落都似大陸雞

咁詳盡 應該pin呢個

做得狗嘅老婆都係呢類垃圾

堆

果個劉老師近況點？
有冇人咁岩識佢？

公道D講 條女有D波路
幪頭入閘
詳情可以參考呢個post
(遲啲有圖) 樣唔靚大波妹大家有冇興趣食？

唔止得劉蛇一條佬
本身呢間學校都出名多活動多交流團
條女去過好多次呢d camp，次次都話驚黑所以潛入男仔房
其中一個比佢睇中過既仔而家都係狗，有冇屌過就唔知啦

負皮係俾你句小三

個豬閪好樣衰wo

你老母咪狐狸精 生左你隻支那畜出黎
小你老母三

可藝
學校黎?

依家係咪有西都做到小三

史力加

小你老母三呀支那仔
又block一隻

on9

做得藍屎有邊個正常
不意外

呢d咁開心咁值得留名青史既事蹟係咪應該講比佢個女知？

小三你老母臭閪

二奶始終都係垃圾

聽講係藍天使

覺得個女miss好慘，俾個咁豬嘅女搶咗老公，仲要大住肚離婚做單親媽媽

好柒
好噁心
影響市容

講多啲資料

呢條大山婆堅姣西黎架喎
驚黑潛入男人房冇撚野啊
佢d女roommates死既
呢單爆料同上面話佢鐘意扮柔弱都吻合喎
好心啦 大山婆 又黑又大隻
扮乜春野柔弱

好撚樣衰。。男人嚟？

公廁配黑警

嘩屌，口罩隱藏屬性魅力+50

戴咗口罩都覺得喺扒黎…咁撚豬西都做到雞做到公廁,喺香港真喺有閪就得

右邊果隻好似都係狗
有冇人知？

乜咁重口味

小你老母

其實呢 小三呢個詞係出自台劇犀利人妻嘅
當然呢度係香港用返二奶等詞會好啲
但係小三真係唔係支那詞語

哈

真係好樣衰

小你老母三。 狐狸精呀，屌你老母

好撚樣衰呀大陸雞黎 ？ 用小黎做名

Omg

幫推

屌 咁重口味

讀可藝 做警嫂正鳩常

中學定係小三

嫁得比狗係咁上下
都係班污漕既女人

国家宣布咗0確診全康復
得個想字仲唔快啲去買機票係咪唔信国家唔愛国家

黃小雪
邊撚度小啊睇過
呢班警甴肯定有份食啦

真係超樣衰

想知更多！

300蚊

契家婆侮辱d

臭雞 水炮車

唔洗錢都唔屌

想問條八婆係咪就係係紅衫左方前面小小條臭雞

兩個都係仆街 冚家剷

都真係好大陸樣
唔知以為佢係湖南人

唔係出自犀利人妻
09年套鄰國劇蝸居一早已經有呢個term
台灣人鐘意用鄰國terms唔係第一日既事

wow，下次叫第三者，唔好叫小三

嫂你老母
叫水炮車

循例屌左先 小乜撚野三

講得 , 方便手足識認你係支那人

發覺呢啲仆街冚家剷通常都好撚樣衰
原來相由心生係真嘅

其實啲藍絲散仔條女叫自己做警嫂做乜鳩

不褸有個朵叫姣雪

左邊都係狗乸！

你係咪唔識二奶呢個字
嘜撚野小三

好上世紀

武館不意外

有47隻狗/狗乸負皮！屌晒你哋老母

好撚醜
班毅進唔係食mk空姐架咩

冇條件又讀毅進 成世做下把個啲
唔食呢啲食乜？

以前靠份人工+鐵飯碗都仲搵到食
而家黑警個名臭哂, 啲女痴埋去咪俾人批鬥+斷六親

依間學校岀咗好多隻狗，聽講有隻重成日同明星足球隊踢波

Oh 真係喎 sorry 我錯

咁樣衰

小乜撚野三 小學三年班？

連個名有陣大陸雞味
小雪

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

開名啦
同得佢地踢 都係想出名啫

咁多野爆，可以送去武漢了

靚仔啲嘅點會屌佢

貴圈真亂

狐狸閪

香港一早比人入侵曬啦
小三

要推

認真幾襯呀兩個都一鳩樣

有冇咁柒醜嘅人呀！
光豬都冇人屌啦！ #畜牲另計

元朗屯門d可X中學都唔係咩好學校

但估唔到姣到搞有老婆嘅阿sir

細個成日聽屋企人講，一直唔知咩意思
btw好耐冇聽過

唔小心負評咗
Sorry

認同

Wa 屌。。。

推先

而家都係

好撚想讚好啊

返大陸睇櫻花 我只係知佢好撚cheap

佢同隻藍屍youtuber猩猩好似樣

肯定流料
咁既閪樣做到狐狸精？塊臉腫撚哂咁
仲話佢做雞直情貶低左個職業！

自動送上門唔撚食咩 當時阿sir老婆大撚咗肚當條豬閪係中出器之嘛
你太高估男人啦

山東婆

勢估唔到武漢係會有櫻花

嘩屌 成陣大陸除出晒黎
呢啲妝十年前都無人化啦

想知啊sir咩樣

唔屌，個樣同個妝以為返咗90年代

屌你老味
個女都可以咁撚醜樣
劣質基因係唔同啲

好小小朋友咁奇怪個樣

點屌得落手 戴左罩都成隻豬咁

唔怪得樓梯強有一年突然唔見左啦

仲有魚蛋

師兄可以post上！薯蛋就知係邊個
不過佢唔係做狗！但佢呢屆既就係呢個做狗
佢個女朋友身邊既好朋友都好多淫亂野
唔知做得狗既女朋友有無啲乜淫亂野呢

全世界都知你老婆係雞係公廁

咁樣衰都屌得落
仲要肥

小佢老母三

做雞都要講條件既其實..

wowo

個名咁撚大陸閪 小雪

咁撚柒都做到雞

屌好撚柒

推哂班狗出黎啦

呢條柒狗閪做雞？佢貼返錢都要諗下啦
不過狗公廁就一撚定係嘅

Push.

咁嘅樣 食得落嗰啲人 一定要去驗腦🤢🤢🤢

加返慎入啦

好撚醜樣

咁嘅閪樣都做到雞?

唔怪得阿劉sir日日貼張膠布係塊面度啦 原來係生嘢生上塊面度

估唔到Lihkg 有咁多同學仔係度

小你老母三咩 屌你

痴撚線仲要同居可以屌多幾鑊，想知當時係點爆出黎

狗同雞果然係天生一對

相

八卦入黎睇

2奶呀 小3

亞sir食學生妹唔洗你教

真係大陸閪樣黎

醜撚到呢

有人撞到隻雞同劉Sir兩條友去老鼠樂園

仲以為真係喺個交流團上埋床咁猖狂添
Btw推到佢地仆街

如果阿sir好靚仔好型 學生妹好靚好正
個故事都好似合理啲
但而家兩個condition都唔成立
阿sir為左塊豬扒搞到身敗名烈
女學生為左個開始甩頭髮既阿叔比全校話係雞
咁既故事竟然會發生到

睇完呢個post發現世界真係好荒謬
btw 推

咁大膽兩條友玩米奇

不過講返隻狗乸先

咁L樣衰唔該打完格先好貼啦

嫂乜野 叫狗乸

咁嘅樣都做到公廁, 我見到佢之後條撚都縮到唔知去咗邊

讚成

做得警嫂就知係雞

睇咗全日食

好撚醜樣喎

劉Sir=劉十一哥?

香港係咁 適應下
幾樣衰幾賤，都會大把狗公沖

唉！dklm聽個名以為個樣有翻咁上下，點知用埋口罩傘左一半面都睇倒係個豬西。。。見倒呢啲西警真係無咩好講

Mk空姐aims洋腸
本地狗不了

情婦？？

請勿po相，影響市容

有狗乸，我就推

認真 我老母50歲都後生過佢

睇嚟ching當年係讀c班喎

洗唔洗咁撚串呀手足

竟然有人鐘意比狗屌

人獸交

waaaaa
咁光明正大

從隻狗乸嘅相格而言，唔知點解硬係仍住佢會係無毛一字鮑，同埋會追撚含口爆。

否則解釋唔到點解個阿sir同隻狗會死喺佢手上。

我幻想住左邊條女舔左lin、右邊條女舔右lin、中間隻狗乸幫我吹嚟打J，是咪好變態？

好撚老

馬蹄露正

厚面皮到

你朋友好勇武, 咁都可以"上"

隻黑狗係邊個?

右邊係狗 男人化妝咁🥴

小你老母三！返深圳講飽佢！

大佬呀
有閃卡都唔撚想睇啦 條友豬撚到咁樣

唔知佢老公睇到未呢

好豬呀

咁淫？

小雪同學

小你老母三講乜撚野支那語

唉唷唷，黑警個老婆就叫黑雞啦

小學三年級？

係咪劉sir 求閃卡

醜撚到豬閪咁都做到第三者真係狗先屌得落

甘你都知。。。

應該叫情婦/二奶/肉便器/洩欲工具

依幅尊容都做到？
戴住口罩都覺得柒 一定係豬扒

LM

問吓樓主咁小四係乜嘢？

支持，快撚D去

契家婆係低文化老嘢常用，文化人叫2奶

哇我屌，見到係雞係公廁連阿SIR都食，心諗樣衰極都應該普通但有淫樣睇下
點知隻公廁係屙屎尿果隻

中三定小三呀

輕輕一推

個樣咁似吸撚咗毒嘅😂

推阿